女朋友幫你含到就射嗰陣

會唔會同佢講聲/比啲signal佢

會，畀啲心理準備佢
唔會，射到條臭閪一面都係

正皮咗

爽的時候不能理會太多
出發吧兒子

唔講聲女朋友會鬧我

提左佢就唔會比你射入口到架啦

俾心理準備佢
尊重返佢

男朋友捉住我個頭話就射。。
最後一口精

就射就講

我射通常都會講 佢就未必

我又係

不過佢果啲又幾好味既

我通常都會講

會夾住佢個頭

左手邊識講野

我有提，佢都照吞曬

唔怪得次次男朋友射都會講聲先
不過我自己唔會 會唔會好衰？

好gay

呢度好多基佬

有次唔講就射入印印個口度

要 如果唔係無下次

提佢之後就佢就會識做加速, 射個陣佢用口接住

睇心情

大家斬唔講

試過唔提佢，射完佢捉住我個口迫我食返

我女朋友都係

大家都唔講 咁先刺激

其實要睇下另一半接唔接受...

今次你射果陣冇提佢, 下次佢射果陣又唔睇你, 大家都唔開心就無謂...

女朋友吞完唔畀我錫佢要等佢飲咗水先可以

我都係 次次唔比我錫佢 好有愛

熱菇

我愛女朋友

試過唔記得講 佢鬆左口
射左落床

好sweet

THIS

點樣含到射

同你地倒番轉

插入佢食道 射落胃

迫你錫佢？

yes
我次次都唔肯
不過幾sweet 既

會同佢講想射，佢會問我想射係邊。
口就口爆再啜實真空吸多陣到我頂唔順再輕輕含多幾下

面就會佢用手加速對面chok出來，最後都係輕輕吸乾淨

話想射係入面佢咪坐上來比佢坐爆

不過我唔會顏射女朋友

好正常姐 錫返佢

阿宇次次都唔單聲跟住射落我口
好好食

會錫佢額頭/面一下先

呢度好多gay佬

我都會
其實你地條女唔想口爆 咪唔好迫人囉
想口爆自然會識做比你爽爽射

我開頭都唔想，但佢好似自己睇AV果陣睇過，有次幫我打飛機果陣最後就自己拎住我條巨龍向自己chok ，果時已好想出野諗唔到咁多野。

佢事後問我係咪好有征服佢既感覺我話係，佢話佢都好滿足因為好似比我佔有曬佢個人咁

次次都口爆+吞曬

射左先講

提來無口爆過 就黎4年

含定插到就射都會比signal, 唔比會好冇癮
btw 條女含完一定會咀返佢,有乜所謂

通常都佢有佢射 我有我射

錫完佢就訓

從來

睇到扯左

試過一次 , 成大半個月冇出野 ,

之後冇講就口爆條女 , 射到佢成口都係 ,

佢嬲撚到好大力咁拍撚左我春袋一野

好似踢波時俾波省中咁 , 諗起都覺得痛

之後次次叫佢含 , 條女斬講番件事出黎單打我

叫佢快 D 就知到要射啦！

瞓會比佢打

女朋友唔鐘意口爆，兩年都試過
驚佢下次唔含

一齊咗2個月已經口爆

我早洩，未講完就已經射左

我女朋友講到明一口爆就以後都唔含

會提佢,但個心係想禁實佢個頭口爆

我都會想錫佢但係佢唔畀

我屌

佢射就會講
不過我射個時就唔會講

你以為啦

同佢講:八婆, 你唔含大把人追住要含

氹下佢

諗起eason破事兒

屌 我條女次次射完落佢口度 係咁錫埋黎

女朋友唔會畀我掂到自己啲仔女

佢個處我破

咁啱既?

你地就好 我條女連我流出黎透明果d野都唔肯掂

男朋友就算射之前唔提我最尾我都會幫佢吞曬

一定會提 唔提既話嬲你都算 喊先最大鳩獲

做節

你接番啲精/自爆

調教下佢

食番自己子孫既感覺我明白架巴打

想嘔

唉 試過晒

陰公
唔提最多畀佢鬧一鬧同啤一啤，唔會喊咁勁

啤一啤已經估到你會口爆同時接受到呢個事實 我試過唔提個ex 口爆完佢然後就訓左 佢唔開心到

瞓咗就真係大鑊啲嘅

我就係咁 好撚慘

尊重都唔識學咩人拍拖

所以口爆完會攬住佢

睇標題啦死gay佬

女朋友呀屌你老母

你地果d雙方都叫男朋友呀，女你老母咩，塊閪係邊呀？

笑撚死我

咁認真

就射我會渣撚住佢對波，佢就會加速。

好想知肯比人口爆吞精既女人係咩樣

玩到殘曬比下一手

我有時會拍一拍佢個頭或者出聲講
依家一邊含會一邊揸佢，就射會再大力啲揸佢

我都即刻諗起呢個

要佢淨係含我唔畀佢有下一手

好撚憎gay佬，寧屌錯勿放過

打側/頭向j 都得

主人就射果陣會呻吟..就會知道佢就射..不過未試過含到射太廢... 通常係插到咁上下 拎番出黎射入口/身...被征服既感覺真係勁爽

要射啦
點解既
唔知呀
Yeah

this post is

試過就射個陣同佢講 佢繼續含 仲用條脷頂住個龜頭 好爽

佢一射就好大力禁住我個頭 呼吸唔到

我係坐喺床掹開腳，女朋友趴喺我大脾中間

過兒

一堆基佬一堆青頭

佢依家會喺我射完之後再大大力啜

我同佢一齊七年了 佢都係唔肯

會比返1秒佢心理準備

我4年 都已想死，你點頂？

唔肯含咁有無扑野先

未試過含到佢射

可以問下佢覺得點含會舒服啲

有

咁都好過無嘅

平均一個月有幾多次口爆
有沒試過顏射？

你個名

一個星期起碼一次 有時扑就未必會含
唔會顏射女朋友

咁多年 口爆過一次

真係要好好珍惜會含同口爆嘅女朋友

有含同打 仲口爆過一次
就係唔肯扑
利申 2個都係處佢話痛
點搞

試下奶佢隻西
同埋用碌9係西口度磨
磨到咁上下佢就會捉住碌9入落去

前戲做足，搞到佢濕曬試下用手指入左先，
慢慢撩下佢，咁上下自然會想要

試過含到射 有時屌到想射果陣就同佢講想射落口 佢就會好乖咁張開個咀迎接 事後我會錫下佢額頭 但佢就會奸笑 之後追住我個咀黎錫

我女朋友吞完先會奸笑，唔畀我抖又再含過

雙手捉住佢個頭一野深喉頂入去再射

ff 條女唔肯

試過頂入咗少少佢已經作嘔
所以唔會捉住佢，佢覺得舒服嘅位就得

雖然唔講佢會罵 但第一次點都要口爆
爽下點都要

呢半年都唔肯口爆 覺得核凸

第一次已經自動口爆

女人係要氹嘅可能要畀多啲時間佢接受下
試多幾次睇下佢個反應先唔鐘意就唔好迫佢啦
肯含都已經好好咖喇

會禁住佢個頭，叫佢快啲吸出黎

試過咪知

佢會聽得出我啲叫聲唔同左
自動加快係咁chok

我好少會出聲

發覺d 女最討厭顏射 >屌口>口爆>含撚>扑野

試過屌口 不過要條女配合係咁啜你碌鳩先爽

我自己都唔鐘意顏射女朋友

屌口可以自己控制舒服個位

有無試過含含下射精變all liu？
自此已有陰影，每次都好怕含

好難會痾得出

扯住唔會屙到

Gay

又苦又咸又臭，咁係啲咩 ？

樣問題 條仔鳩都縮埋 痾尿當完事

前列腺液/精

係d過期精
擺埋左射唔到出黎

D女會知

我會抽插 + 叫佢唔好停

我未洗j就幫我含 口爆埋

女朋友話唔係次次都會知，有時無明顯感覺，
所以都會提一提佢

我女朋友都係但有時都會抹一抹先

其實搞到條女爽就自自然然就會含ga la

我女朋友係自己除我條褲就嚟完全唔洗撩

肯幫你含仲含到你射嘅女朋友仲想要求啲咩？梗係射爆佢啦仲將啲精力諗提唔提佢

試過用手指插 可以插到好入
但佢話撩果陣冇咩舒服感覺
濕就有濕 但冇滴水出黎 即係唔夠濕？

gay post

唔一定會滴水
試下叫佢放鬆啲，手指摸/插到咁上下，就會feel到個閪好濕，然後就可以拎碌鳩慢慢入，到時就舒服咖啦

之前好似唔係有單口爆
女朋友唔gur
告佢條仔強姦定咩？

我條女含左一次冇含到射之後就話攰唔肯含，次次都淨係扑

有含有扑
有時含得多知佢攰就會扑返下次先再含

仆你個街，原來係gay post

唔講 然後㩒實佢個頭深喉 口爆

太入會頂唔順嘔返出嚟
拎唔切紙巾就

好想體驗下俾人含到射出黎嘅滋味

有gay 味囉！

迫唔嚟嘅慢慢試下

比咗signal 佢會自動波加速

我嗰個都係

same

俾人口爆完再噴落佢塊面到

我最鍾意含到人地口爆，歡迎大家sign up

識玩

射到佢咳先爽

有冇巴打俾女朋友含嗰陣 俾佢啲牙磨到？

佢會突登咬我

比你發現左添

你破佢處同佢係出面比人調教 係無衝突架

唔好嚇位巴打

會 通知佢吞

男人係咪好中意俾女朋友含
男朋友次次入之前都要我幫佢含

硬d呀嘛

問10個男人應該有11個都鐘意含多啲
扑之前女朋友都會幫我含幾下先

含完會硬啲?

我會feel到佢就黎射 突然硬好多 同埋佢對佢會伸直 手又唔知擺去邊咁 好可愛

會啊

3隻腳都硬哂
直哂，要食解直丸

笑左

無雀既腳仔好笑d
絲打唔聊下條仔

唔講聲會俾人咬甩勁頭

會打鳩我

碌鳩打我面

佢會大大力揸碌鳩

明呀巴打, 我以為我肯吞佢果d, 佢就肯吞返我果d......

如果夠硬係唔會揸爛

係射完軟返嗰陣揸

即刻啊一聲叫左出黎

好撚痛

上連登 勿認真

比佢口x左2次。
第一次冇咩味
第二次我差d想嘔

勁腥。。。。

Btw my bf會比signal 我

唔痛wor
幾爽

有時啲味勁到女朋友都會想嘔

大大啜仲爽

可能係你未入mode 姐
男仔聞到西味會high d

吐完再埋來想你錫佢

好彩女朋友唔會

點解個post咁撚多負皮

我都估唔到咁多巴打係唔會提

就射唔會唔知,會好硬好脹好熱咁

女朋友話唔係次次都feel到

即係你狀態no good 軟射

破事兒入面陳奕迅完美示範

射精一滴滴

咁又唔係
每次射都係硬而且每下都幾出力

女朋友係咩黎?出返去先

唔好咁啦巴打

做下運動食清淡d會唔會令條撚冇咁大味？ 之前睇住女友含果陣話頂唔順陣味 再浪口閉氣黎 我都覺得唔好意思冇繼續落去 自此都冇要求過 過唔到自己

沖左涼先搞國啦手足

Ex第一次幫我含就口爆完再吞 真係好撚正
現仼就每次都會口爆 但唔肯吞 不過要吞埋都應該係時間嘅問題

我覺得食清啲真係會無咁大味
我女朋友喉嚨其實唔太好，稍為重味少少佢都會作嘔，有時知佢辛苦叫佢lur返出嚟佢又唔肯格硬吞
不過之前睇過話食菠蘿啲味會好啲，試過食完再含女朋友都話啲味無咁勁

就係係沖涼果陣黎 含左一陣個龜頭有分泌物出黎女友頂唔順

臨射俾signal對方是禮貌吧

咁你同女友去旅行之前會唔會特登食清幾日等自己爽d
菠蘿果個我都試下先

沖個陣黎都頂唔順
利申：同條女試過未沖就含

仲未試過去旅行
如果去嘅話應該都會

好彩男友又冇味又唔腥 不過除非我唔做得如果唔係都唔洗幫佢出野

唔沖就叫條女黎好pk喎巴打

THIS IS GAY

我話未沖
但佢話想我唔沖

黎緊我地復活節去玩 食得清淡d先

最終有冇口爆先

無呀，唔好意思

我女朋友都唔洗我沖就直接嚟
仲口爆埋

深喉
直接射入胃 胃爆

男朋友講都唔講 我就次次都講比定心理準備佢既

因為條女唔係女朋友

我好愛我女朋友咖

通常都唔會講 射到佢成嘴都係精

有無嬲你唔講

點睇我次次幫佢含
佢唔肯幫我賴 淨係用手

我女朋友反而唔畀我奶

呢d真係要睇條仔愛你有幾多
學生時代 條女放學未沖涼都照瀨

佢唔肯,等我來幫手 最中意奶到d女舒舒服服

可能係怕羞姐
你搞high d佢就咩都肯

我要求之下幫過一次
仲要69 得個幾秒
我都好想佢主動用口 好似我幫佢含咁都係自動波

真係要等佢high high地先得

你試下幫佢含一陣
之後拉佢落去
等佢醒水
如果唔幫你就無得含

基本啦

女朋友又唔鐘意69又唔鐘意奶

等我試下先下次
不過其實係想佢主動啲
我用口用手 佢淨係肯用手
搞到我無咩癮
扑都扑得唔high 難投入

男人好衰嫁
比佢知道有含 需要瀨左先

等價交換

衰男人
下次要好好教訓佢

含到佢就射就唔含
要佢求下你，唔好畀佢咁易得到

留名

佢好大男人
驚佢嬲

你唔爽都可以嬲既

扮下可憐引下佢，邊嬲得落
我女朋友都成日扮可憐搞到我畀佢呃咗唔少次

女朋友只會用手幫
因為佢口技唔得唔夠穩定既速度
每次我想射既時候都會問下佢想我射邊到
當佢話「唔知呀 你話事」既時候
我已經按住佢個頭落下面叫佢用口接住（次次）
最後佢次次都含住我既精一路係咁講「好多呀！」
每次都覺得好有滿足感

口技可以調教

拍拖五年 淨係口爆過女朋友一次
佢話啲精好苦 好難食 之後就冇含過

我都好想試下比女朋友含到射

可以由飲食着手

慢慢試，畀多啲時間佢接受

試過㩒住佢個頭插到個口最入面先射，嬲左我幾日

好想幫男朋友含到射.我太渣無經驗係第一次幫人含.
知道佢ex會幫佢含到射.自己做唔到好唔開心
巴打有無咩技巧傳授下

利申 真絲

次次幫我含都唔使講直接射然後吞埋

應該要同男朋友傾下睇下佢邊個位最敏感
敏感位就可以落力啲，大部分都係頭最敏感，可以用脷玩弄下，如果覺得淨用口唔夠嘅可以加埋手，跟住個口節奏郁或者溫柔地玩下蛋蛋咁
慢慢試，急唔嚟

其實真係幾衰
正常男朋友都會尊重返女仔

佢會比我口爆 然後吞曬

佢話用口幫我接住 廢事射到周圍都係

有會吞曬嘅女朋友真係好幸福

係呀 你地傾下邊啲敏感位啦
一開始唔洗太快，你lur d口水落去用手chok幾下先之後先含，培養左佢先
之後含就lam下龜頭，條脷磨下佢龜頭對落下面果個位，得就用埋手chok根部
好快頂唔順

有傾過啊.佢敏感位都係頭同埋龜頭邊嗰啲位
佢會話我郁得唔夠快.但我覺得已經快，仲會話好舒服但無射既感覺.聽到都頹
明明我已經好落力.又上網學野咁樣

唔該晒絲打教路 下次會試下咁樣搞佢
好想快啲征服男朋友

屌好葡萄

一次生兩次熟，唔好一味抱住好想佢爽咁心情，放鬆啲個人，試下享受呢個行為，表現都會好啲咖

祝早日搵到個會幫你含嘅女朋友

咁多gay佬

你含住我 我亦含住我 ...

我會試下 好中意幫男朋友含

我女朋友都好鐘意
祝「性」福

會,好難含到射,通常佢含住,我自己chock
口爆真係好正

慢慢教
好有征服感

有冇人好鍾意奶女朋友個西

佢唔畀我奶

棍撞棍~~~~

係節奏。

第一次開始就吞埋，我真係幸福

我都係

女朋友訓低 我騎住佢 佢再幫我含
我平時就射曬落佢心口 佢之後會食返

直接射落口方便快捷又痛快

次次含男朋友都要好耐先射(~30min)
問佢點解佢話成日就射個陣我就換手/停
大佬你又唔呻吟又唔同我講我點知啊
想知就黎射會有咩徵象？ 同埋你地多數含幾耐射？

咩節奏？ 唔明

一開始女朋友含我含好耐都唔射

經過我嘅調敎之後含十分鐘已經射

我男朋友都係好少可以含到射 之前個ex肯口爆但我死都唔肯吞因為好腥 而家呢個d精冇臭味 我會主動吞 好正

吞完有無唔舒服先

第一次5-10分鐘，越多次越耐
就嚟射會特別硬同大碌啲，有時碌鳩會自己郁下郁下

好難用言語解釋到，節奏一致啲，唔好快快下又慢咗，high都變唔high，最緊張睇下男朋友反應，知佢就射要加快，佢覺得舒服就慢慢啜到佢high

次次都畀女朋友含到射
佢唔理咩味都會吞，好幸福

其實pornhub有好多tutorial

女朋友唔睇呢啲野

要拎定紙巾俾佢吐

唔肯吞

好羨慕

吞完精皮膚靚d? 樓上d女做咩要咁勤力幫人口爆

幫女朋友補充蛋白質啊

其實腥好似話食得太多肉定點？
咁搞野之前係咪食返幾日齋就無咁腥？

我諗都係類似天生麗質臭就臭唔臭就唔臭
食清d只係有少少幫助

有冇巴打分享下心得

聽講食得紅肉/海鮮多會重味啲
我覺得係平時已經要食清淡啲先無咁大味

點樣調教
成日叫我個個教我佢又話唔知喎已經好舒服
大佬啊我想技巧精進啲嘛

佢覺得舒服咪得囉

其實就黎射果陣係會feel到
會特別硬同脹
跟住就深喉 佢最鐘意
佢又爽我又唔洗食到d精味(我覺得好腥)
不過射錯左入氣管有時會choke死

深喉
未試過，不過射幾多女朋友就吞幾多

我個個就射個陣會扯到直一直
要貼到上肚 個頭仲會變到好大

就射會特別紅

比女含撚爽d定比女奶屎忽爽d?
利申未試過後者

後者都好爽 但前者仲爽

我都未試過後者，前者已經好正

例如一路奶龜頭一路chok

一路奶袋一路chok

Between，去pornhub，打blowjob tutorial，大把pornstar教你

D精又腥又臭 射出黎大大篤先過癮

搞到佢好一陣子都唔幫我

一開始已經吞曬

依啲都有做 我諗我係爭個節奏
Anyway上去睇下先

節奏都可以控制架
例如一時捉實啲碌鳩，一時放鬆咁

屌你老味呢個post好撚gay

如果兩樣同步進行就正

一齊左差唔多一年都係口爆過2次咁大把
基本上搞親都係中出 有次比佢 射完仲係咁含仲大大力咁啜幾野個頭爽撚到飛天
但都係prefer中出多d

個節奏唔係要穩定啲咩？
同埋我成日含到好攰
有咩姿勢會冇咁易攰？

點同步3P

但係含舒服過屌閪

男仔企床邊，女仔坐床

屌閪唔洗自己郁果陣就屌閪爽d架啦 不過都要加埋條女夠緊

唔洗穩定喎
含撚肯定攰嘅 睇下你有幾錫你bf

女上佢好快攰

yes

女上幾分鐘就收皮 佢未攰我就忍唔住

MMF 高享受

試過深喉射精，點知佢胃酸都嘔返出黎，「嗱」到個龜頭又癢又痛，啲鳩毛仲甩哂。

師傅 你屌異形呀？

巴打你搞gag咋
屌到胃酸倒流，真係第一次聽
笑到我震曬，搞到周圍望住我

佢細佬口乾 想飲水

可能佢碌鳩夠長可以屌胃呢

淘古井呀？吊落去打水？

我想問你地會唔會feel到條女鬆緊？
我屌左自己條女幾年都仲係咁上下feel

屌

咁上下鬆定咁上下緊先

次次屌親都緊
射完放係入面佢仲識夾下夾下咁

feel唔到

我個個都係咁應我啊 淨係答唔知喎

好好扑野
好想比人含呀
已經3個月無扑野

琴日先口爆完

愈黎愈覺得自己為佢做咁多野好無謂
又唔見佢學下點樣奶同做前戲
得我一味係到鑽研點樣令佢開心啲
一齊左兩年淨係奶過幾次咋
十隻手指數得哂

其實奶西幾正
反而我係逼女朋友比我奶但唔比佢含 奶到濕晒漏水就直接隊入去啪到中出

叫佢練下收陰肌

佢淨係識比反應

發佢脾氣

好喎

夾完射得仲多

就嚟400個負皮